連到線但上唔到某d常用網

一個禮拜前開始上YouTube Facebook google 呢啲常用網，就話我 無法連接上這個網站 or 這不是私人的網絡/連接
但我試下上其他少上既網站又無問題，機亦正常打到

我清過cookies但無作用，JJ插沙求高手指點

利申 WIN10

改dns

大陸dns感染
用返google dns

有冇上過支那網站?似中毒

有巴打幫左我了 早排update左windows 佢叫我downgrade返 而家無事

無啦啦又出現呢種情況.....